今晚會唔會開槍射死港獨分子

射死佢地！拉哂佢地！一個都不能少！

習種需唔需要內應

Your last chance

精神上支持港獨派近距離衝擊習種